既然MTR CCTV 直通狗總，今晚元朗⋯⋯

即是今晚我哋喺元朗站 想狗總個MON SHOW 咩都得
手足有咩提議

721 片段？

荃灣斬人血淋淋張相？

NDH CCTV？

你想GAY 圖直入狗總都仲得呀

遮樣係必須，要搵啲佢哋會覺得不安嘅材料
打示威者嗰啲佢哋班變態狗反而會睇得開心

今日元朗 明日香港

播62歲阿伯條片啦